處定有經驗

外國啲人細細個已經勁有經驗
亞洲人就好保存成廿歲都仲係處
唔係處嘅就比人飛
自問會揀有經驗

男人冇可能會想要二手西

條女無經驗訓係度郁都唔郁完全唔知佢想點

有經驗嘅處

訓練處變成有經驗咪得

求方法